有無人hkbn 今日忽然上唔到網

如題

Smartone一樣啫
又load唔到 或者 load得超慢